一日升一日跌既日子回來了

夜期又抽上抽落, 聽日識做啦